# test_work

Тестовое задание, имитирует авторизацию и получение данных через несколько REST запросов.
Написано на Dart 2.12.0 null-safety + Flutter 2.2.3 stable.
Архитектурным паттерном является Clean architecture, в качестве state-менеджмента используется BLoC (через кубиты).
Для получения данных используется retrofit + dio, в качестве DI - kiwi через кодогенерацию. Также для перевода из JSON в конкретные модили стоит json_serializable.
Freezed для генерации стейтов BLoC. Из GetX используются утилиты и роут-менеджмент.

## Тестовые данные для входа
Логин: 123
Пароль: 123
